\documentclass[
11pt, 
dutch, 
singlespacing, 
nolistspacing, 
liststotoc, 
toctotoc, 
parskip, 
headsepline, 
chapterinoneline, 
]{MastersDoctoralThesis} 

\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage[toc,page]{appendix}
\usepackage{dirtytalk} 
\usepackage{float}
\usepackage{palatino}  

% CUSTOM
\usepackage{tabularx}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{pgfgantt}

% Organogram
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows,shapes,positioning,shadows,trees}

\usepackage[  colorlinks=false,% hyperlinks will be black
  linkbordercolor=red,% hyperlink borders will be red
  pdfborderstyle={/S/U/W 1}] {hyperref}
  
% END CUSTOM

\usepackage[
	backend=bibtex,
	style=authoryear,
	natbib=true
]{biblatex} 

\addbibresource{bibliography.bib} 

\usepackage[autostyle=true]{csquotes} 

% Glossary
\usepackage[xindy,toc]{glossaries} 

\makeindex
\input{glossary}
\makeglossaries

\graphicspath{{Images/}}

\renewcommand\appendixname{Bijlage}
\renewcommand\appendixpagename{Bijlagen}



%----------------------------------------------------------------------------------------
%	MINTED SETTINGS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\usepackage{minted}

\setminted{
  breaklines=true,
  frame=single,
  numbers=left,
  style=autumn,
  fontsize=\small,
  tabsize=4
}


\usepackage{blindtext}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	MARGIN SETTINGS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\geometry{
	paper=a4paper, % Change to letterpaper for US letter
	inner=2.5cm, % Inner margin
	outer=3.8cm, % Outer margin
	bindingoffset=.5cm, % Binding offset
	top=1.5cm, % Top margin
	bottom=1.5cm, % Bottom margin
	%showframe, % Uncomment to show how the type block is set on the page
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	THESIS INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\thesistitle{Rapportagetool} 
\supervisor{Roland \textsc{Westveer}} 
\degree{Bachelor of ICT} 
\author{Oscar \textsc{te Giffel}} 
\addresses{} 
\subject{Software Engineering} 
\keywords{} 
\university{\href{https://www.hsleiden.nl}{Hogeschool Leiden}} % 
\faculty{Life Science and ICT} 

\AtBeginDocument{
\hypersetup{pdftitle=\ttitle} 
\hypersetup{pdfauthor=\authorname} 
\hypersetup{pdfkeywords=\keywordnames} 
}

\begin{document}

\frontmatter 
	
\pagestyle{plain} 

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE PAGE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{titlepage}
\begin{center}

\includegraphics[scale=0.5]{hs-logo.png}

\vspace*{.06\textheight}
{\scshape\LARGE \univname\par}\vspace{1.5cm} 
\textsc{\Large Afstudeerverslag}\\[0.5cm] 

\HRule \\[0.4cm] 
{\huge \bfseries \ttitle\par}\vspace{0.4cm} 
\HRule \\[1.5cm] 
 
\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large
\emph{Auteur:}\\
\href{https://oscartegiffel.com}{\authorname} 
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Supervisor:} \\
\href{https://www.hsleiden.nl/}{\supname}
\end{flushright}
\end{minipage}\\[3cm]
 
\vfill

\large \textit{S1086393}\\[0.3cm]  

\vfill
{\large \today}\\[4cm]

 
\vfill
\end{center}
\end{titlepage}


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	ABSTRACT PAGE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{abstract}
\addchaptertocentry{\abstractname} 

De gebruikers van MoneyMonk willen meer inzichten in hun administratie. De gebruikers willen rapporten kunnen maken en periode vergelijkingen doen. Om deze rapporten te kunnen maken moet er tool komen die op basis van bestaande gegevens  deze rapporten kan maken. 

Het doel van dit onderzoek is te achterhalen wat een rapportagetool is. Hiervoor is de vraag gesteld; \emph{hoe kan een rapportage tool bijdragen bij het inzichtelijk maken van de gegevens van de gebruikers van MoneyMonk}. Om deze vraag te beantwoorden is er onderzoek gedaan naar de verwachtingen die MoneyMonk heeft en naar een een software oplossing die deze verwachtingen waar kan maken. 

Dit onderzoek en de uitwerking ervan biedt een basis voor de rapportagetool waarbij gebruikers zelf rapporten en dashboards kunnen maken.


\end{abstract}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	LIST OF CONTENTS/FIGURES/TABLES PAGES
%----------------------------------------------------------------------------------------

\tableofcontents 


% Lijst van figuren
\listoffigures 

% Lijst van tabellen
\listoftables 

\printglossary[title=Woordenlijst,toctitle=Woordenlijst]

% Lijst van broncode
\renewcommand\listoflistingscaption{Lijst van broncode}
\renewcommand\listingscaption{Broncode}

\listoflistings



%----------------------------------------------------------------------------------------
%	THESIS CONTENT - CHAPTERS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\mainmatter 

\pagestyle{thesis} 

\include{Chapters/chapter-1} 
\include{Chapters/chapter-2}
\include{Chapters/chapter-3} 
\include{Chapters/chapter-4} 
\include{Chapters/chapter-5} 
\include{Chapters/chapter-6}
\include{Chapters/chapter-7} 
\include{Chapters/reflectie}



%----------------------------------------------------------------------------------------
%	THESIS CONTENT - APPENDICES
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{appendices}

%\addtocontents{toc}{\protect\setcounter{tocdepth}{0}}

\include{Appendices/afstudeervoorstel}
\include{Appendices/afstudeerplan}
\include{Appendices/onderzoek}
\include{Appendices/acceptatieplan}
\include{Appendices/benchmarks}

\end{appendices}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	BIBLIOGRAPHY
%----------------------------------------------------------------------------------------

\printbibliography[heading=bibintoc]

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}  
lage